「突發」黃大仙連儂牆被破壞

推

哨牙珍?

影相貼上連儂牆

再貼囉

其實班柒頭拆都好,耐唔耐更新下, 等大家重寫過. 冇必要同班柒頭嘈.

新聞講大陸改左策略, 發現用硬唔得, 改為放水國內媒體用官方口徑去報導香港情況, 相信黎到香港仲成撚日只睇國內新聞綱新聞的新移民, 越黎越多上頭會做動作.

拆一貼百

葵芳
紅色衫男人破壞 地下隧道

頭先一眾絲打守喺37M小巴站，辛苦曬見你幾個女仔都唔怕呢啲爛婆，實在可敬。千日防賊係好難嘅，所以最好真係撕一貼十

無所謂
由佢

有佢搞

師兄我啱啱都在場
係咁話自己冇回鄉證

今日行過見到仲好地地,好大型,有好多老人家會行埋去睇
撕一貼十呀

你係嗰四位絲打之一？

師兄我係巴

你近龍翔中心嗰面?佢頭先過咗37M小巴站度搞事

啱啱屌到佢走咗去新光小巴站就冇再跟了
諗住佢敗走返屋企點知原來繼續搞事

足足搞咗半個鐘有多

最後點收科

畀四位絲打守到走咗

絲打真係好高質